有冇爸打收到呢到e-mail

唔好覆

好驚

發達大計 有冇巴打衝

你係冇啦啦收到？

機會黎啦飛雲
佢email係咩

上一封係hello 一隻字 唔知佢點搵工 明明個email 係做認真野用

allenbrian707@gmail.com

之前我收過自稱係卡逹非個女添
內容差不多

如果dse篇閱讀理解係咁簡單就好了

申利：2